連燈仔預測恆指 2020/8/25 升定趺

上一個post 截數49vs33 ,大家幾準

2020/8/25 升定趺
升既
趺既

升

又呃正評

牛氣沖天 點樣跌呀
直上30000點

有無好心人930 截數
怕起唔到身

20vs9 升